今年8強無晒強隊

波圖 曼聯 熱刺 阿積士 曼城 利物浦 里昂 馬體會

皇巴拜祖收晒皮，睇條撚

你係咪數多左隊野?

馬體會都唔係強隊?
唔係垃圾皇馬黑哨 馬體會一早拎咗歐聯啦

幫左老母執骨未?

屌樓主又發功
利穩了